（突發）汀九橋有人想跳海自殺

搭巴士經過見到 好多消防 有個人坐左橋邊想跳海 唔好意思手頭得咁多資料

推

Push

見到佢行左出橋伸出去條木到

汀九下面釣緊魚 幾架水警輪

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

巴打乜咁夜釣魚
btw推

全民釣夜魚 提防狗棄屍

係咪搵戲子扮跳然後又唔跳，制造好多人自殺而唔係被自殺？

同我企番入嚟

唔怪得咁多消防企咗響橋邊

狗我當睇唔到

我都諗緊會唔會咁
最近連登mon到咁實
佢哋棄屍都有俾人發現嘅風險
其實冇跳但話跳咗
之後第二日有另一條浮屍
點都好如果估錯嘅話希望事主平安

唔好自殺，留有用之身，睇中共點死。
真係真係要死，集埋一齊一次過嚮中聯辨門口集體死俾佢睇